聽日就係12.8喇

聽日見

聽日見啦手足
一齊行埋落去！

128 維園見

see you tmr